依家啲po過到1001?

關你撚事咩
你啲post推成世都推唔到1001㗎喇

你起我底 睇數數我有幾多個爆po先講啦

0

咪得D MOMOLAND POST
講到以為自己好巴閉咁
你D膠POST加埋過1001個啦

咁你有冇post 1001呀

哈哈哈

屌 集中討論po過1001都要打飛機
牛逼死了

事實就係事實
我只係答#2 條on9我有1001 POST
從來冇覺得勁

#5條on9係要人身攻擊 咁我先問佢有冇
冇就可以收皮

1001

過到5頁都已經係奇蹟啦。。。

咁都叫人身攻擊?
你小學畢業未?

由你假設我#3個句個動機已經係啦

蝦蝦蝦